考車路試肥佬好灰

小弟跟駕院學車，中期路試分開考，而且一早就知考油塘，所以一開始都唔太緊張。學車個陣一直都無咩大問題，最後個幾堂自問揸得極穩，師傅都話揸得唔錯。到考個朝（我考朝早）都唔算好緊張，只係好似放榜咁。試車個陣個師傅仲同我講中秋考牌，一生難忘，唉，考到就係，而家炒左直頭想跳樓身亡。入返正題，臨考前係架車到等考官都唔算緊張，不過考官一黎就比佢個氣場影響，開始驚。跟住終於開車啦，我好似平時咁跟足步驟望哂無車先揸出去，點知一踩油門架車beep beep beep 咁響，原來唔記得放手制。考官即刻話＂你未放手制啊，放左先啦，唔使緊張，考試繼續。＂我立時方寸大亂，唸住cut 條右線再行，明明cut 之前望左無車，一踩油門就比考官brake 停左，話＂條線有車啊，人地有優先權架。＂一望又真係有架車係到。結果，我未出嘉榮街（揸未夠10秒）就知肥左。跟住個考官話＂好，考試繼續。＂我心唸＂可唔可以唔繼續，而家比我落車返屋企搶快期。＂但係最後我都死死氣咁揸埋落去，
只係成程好無隱，明知炒左都仲要揸。最後出成績毫無懸念，比人剔左3個嚴重（1. 物體前急速扭軑切入，2. 考官作出行動，3. 腳制控制不當）btw, 第1同第3都唔係好知衰乜，我中1號線，唔使點過死車，應該唔會衰物體前急速扭軑切入，腳制我就真係唔知做乜。
唉，明明學車個陣都未試過咁樣，考個陣就另一回事，咁樣補多幾多個鐘都無用。

利申：自動波都炒想死

睇完頭七隻字都知咩事

點解咁講

駕院邊有油堂 去觀駕就最on9

價錢同港駕差唔多但又買唔到條路

少一個炸彈

肥佬真係好小事, 你又唔係考5,6次都唔得
前年我肥左2次先考到, 而家已經日日渣車番工收工.

寧願學好佢都啥好做炸彈

有無人可以解釋下點解考車對人咁大壓力

乜駕院都會肥架咩？

合格率同出面差唔多

自動波都肥

考前就真係好大壓力
考完就真係唔明壓力從何而來

之前睇駕院30幾% 出面20幾%

Btw 我之前都係考油塘，如果考10點打後啲時間真係只可以祈禱
太多死車，啲人又亂過馬路亂揸車

肥一次就跌4-5 千

巴打我同你情況一樣 到考個時一做錯少少野 就好騰雞 最後仲肥埋 成個星期無哂心情 但係諗諗其實肥左有咩所謂 知道自己邊到錯 下次再做好去 好過一take pass左之後出去做馬路炸彈 加油巴打 支持你

廢牌都肥 廢撚到

我考天光道 泊車都死左2次火

最後一take pass

第一次考 腳都震埋 未出試場已經死火
第二次已經輕鬆面對

觀駕同街外師傅冇分別，一D優勢都冇。仲以為你講香港駕駛學院。

死火之後抱住肥硬心態輕鬆揸埋落去

點知1 take pass

講真 一世人流流長
又點會樣樣野都無風無浪
再排期補鐘考過囉
加油

廢牌都肥

如果連考車的環境都處理唔店，他日你只會成為另一個路面炸彈。
比心機操多次幾次車再去考 la

真心 肥左咪考過囉
當多個經驗 今次知衰啲咩 下次咪唔會再犯
最起碼唔係道路炸彈先啦

我都肥左冇望線

樓主加油 共勉之

我咪又係肥油塘 一個tick咋屌你
我衰同人揮手呀 我仲想死呀屌你老母

我想講既係 肥左係改變唔到既事實
塞翁失馬 焉知非福
你有三個大剔 比你出到街反而更危險
今次肥你 希望你知道自己衰乜
同渣車都需要有個大心臟 冷靜面對路面情況
加油啦我都係過來人 我肥得仲dum心口過你

廢牌都肥就唔好再考啦ok?

應該搵個師傅係屌到你飛起既 去到考試已經無壓力 因為之前俾人屌到百毒不侵
不過我都明考牌個種壓力 身邊個個朋友一早考哂得自己未考 仲要洗咁多幾錢
利申：學咁多堂車俾個師傅屌足咁多堂 1take pass

肥左唔開心都正常
好老套咁講，唔洗灰心
比左錢又可以補考
諗下自己衰咩同師傅講下
佢會比提醒你
出面搵其他人再補堂學下，比人屌下先會知自己衰咩
利申棍波考左2次合格（唔係學院考）

完全明你感受 我都第三次先pass 但好彩衰過前兩次 宜家cut線完全冇難度
Btw 想抽快期我幫到手

唔駛灰 我都第一次考一次就考到
考完一個月就釘牌 (無掛p+超速20km )
隔左年半又考過 又係考一次就考到
今次好啲 玩左兩個半月 又釘牌
(超速50km 俾隱型狗追 無記錯揸到150左右)
好啦我屌佢老尾今次停多三年牌+釘牌
半年前俾我考翻 又係一take pass
依家未買車，諗住過埋p先買
其實我仲算唔算一take pass 呢？
無乜所謂啦屌

屌你老母

咩事？年少無知揸下快車得罪你？
係香港麻煩姐 行快少少都釘牌

我都好灰 我仲要係考中期試大意肥左

第一次考肥左
第二次轉試場操左8堂
果8堂已經變到勁輕鬆
考果陣無難度

On9仔

又唔係撞死人，灰乜撚嘢啫！

一個人技術再好，道路經驗係要累積，揸幾次車就覺得自己好醒呢類人真係最危險。

你完全唔係一個有責任既道路使用者，衰兩次都仲覺得自己無錯真係唔屌唔得

傻西

啱啊 剛剛俾人釘牌我係有一刻嘅灰
後尾都係咁諗 又無撞到人 是9但啦
錢我大把 時間我又有
坐下的士 坐下uber
無聊問fd借架車揸半個鐘過下手癮咪算

年年都有人不小心駕駛導致他人死亡架啦

考牌三手呔12秒內搞掂，個官都嚇親
但係佢又揾唔到理由可以肥我

上埋駁咪一手軚搞點囉柒頭

12秒係講緊每一手都要拉手制 鬆手制
望鏡做足俾狗睇
平時最快試過五秒內做完三手呔(唔駛拉手制)
我考左咁多次都唔明點解要拉手制
不過香港地係咁多舊魚 咪陪佢癲吓

渣棍仔係要拉手制，你唔拉手制，架車唔喺平路就會溜，到時你只可以用迫控制架車唔溜，但又要比油喎，一隻右腳要做到唔係唔得，但好易剷上行人路出事

喺大斜吊足極力子都會溜車

算啦，起返底條友假膠來

放棄啦 唔好害人

1 take pass

我知，我係答緊其他網友嘅問題，我相信有部份人都唔明

考咗高級駕駛執照未？

快唔代表叻，唔代表技術好，唔代表p牌可以揸快車嘅。
你講出黎想令人覺得你好叻？
睇完你啲留言淨係覺得你好傻仔
咁大聲同人講比人釘牌重考三次，除左柒到核爆之外我諗唔到點形容你
真係咁叻你唔去做賽車手 揸車上得公路就跟規矩啦，條路唔係得你一個㗎。
比人釘咁多次都唔識收

我個人覺得渣得慢同渣得柒嘅人先係馬路炸彈，成日要搞到人抽頭過佢，意外嘅原兇

咪撚害人啦自動波我屋企隻馬嬲都一take pasd

以前打機玩1942，難易度中，最易嘅LEVEL叫MONKEY

我都考咗三次先pass啦。

利申：都係觀塘駕院

觀塘駕院係唔係老番黎？

我都係觀駕, 仲買左果個re-take 保險, 係咪冇用?

有，我兩take ,慳番好多

一架全新嘅車total loss，唔知用你幾錢呢？

樓主睇開d 啦，我開頭都好灰，但肥左根本no big deal，又唔係犯錯事，又唔係返學升唔到班同父母交待，只係遲d出車咁解，其實無野需要傷心，你買二手車越遲越平啦，你呢次衰左你呢世都好深刻會留意優先權，係對你好。第一次緊張，第二次考心情會放鬆好多

係斜路係可以吊到部車定係道唔郁嘅 不過好傷極力子啫
利申 揸棍私

考車一take pass唔代表啲乜，事實係一take pass既人大約都係20%(之前睇運輸署數據)。你知自己衰乜就補考果陣留心返，操作唔掂就轉自動波。起碼考多兩三次先知自己係咪適合揸車既！

考過唔係問題 比錢再學再考先係問題

大斜喎入後波上喎

總之我點都溜少少，要呼下油先得

係呀一考完就抄到total loss,人都死埋，我係地府覆你咋

唔呼油會死火

我嘅意思係練好手車先，學車啲錢算啲乜

其實我考完都出街補左好耐鐘，呢d錢唔慳得。因為真正出街真係好多野要留意

啲師傅渣咗成世車都手腳健全，就知做車手係有得學的

觀駕保險re-take 好似都係要排期排幾個月先有得re-take ?
係咪有快期果d ?

Mk

揸下快車都唔得罪人真係第一次聽
你一個唔小撞撚死人呀ON9仔

之前學車真係比人屌到仆街
諗返其實唔屌你，到時出左事真係累人累物

重點：我柒撚到比人釘三次牌

自動波都控制不當

垃圾

無快期，但我排左三個月

睇完覺得係你自己問題

考試太緊張姐，咪再考過囉，唔係好大件事

算啦 你怪就怪對自己太有信心
以為自己一定考到
其實自己戇撚柒柒 仲以為自己揸得好穩

Cut 線唔望清楚
你出到馬路都只係炸彈

肥一次再考要晒錢晒時間

呢啲唔會死人，最多唔見錢

你on9?
要死咪撚累人啦

仲衰過d炸彈

胸中服務員你呢d柒頭mk
渣快車仲叫人地隱形狗
屌你老母你自己想死咪累街坊
香港d意外/塞車就係你呢d on9 mk

好威喎
你考車唔渣快車?

廢牌+駕院 合格率都應該有90%以上喎
咁都考唔到不如考慮下以後搭車算 香港交通都算係好方便

考唔到係好事，公路上少個炸彈

廢牌一take唔到實俾d同輩笑

利申:棍波2 take

之前路試合格泊車肥佬仲灰

之前都肥左天光道 揸得超順 一貫水準
佢竟然剔我腳掣離合
我覺得自己冇可能肥 師傅都咁講

結果我問運輸署攞報告 佢形容嘅情況都冇發生過

最慘又要貢獻二千幾考過嘛

好想投訴嗰位考官

唔好講到要比人屌先會一take pass

某d人現實係咪自卑到連考車都要認屎認屁